\thispagestyle{plain}
\index[in]{Abend ward}
\index[vw]{Abendlieder!Abend ward}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Abend ward}

%\begin{tabbing}
%1. \=Abend ward, bald \=kommt \=die \=Nacht, \=schlafen \=geht die \=Welt,\kill
%\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
%1. Abend ward, bald kommt die Nacht, schlafen geht die Welt,\\

%denn sie wei"s, es ist die \=Wacht \="uber \=ihr be\=stellt.\kill
%\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
%denn sie wei"s, es ist die Wacht "uber ihr bestellt.\\
%\end{tabbing}

\beginsong{Abend ward}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/abendward} 

\beginverse
\vspace{0.4cm}
2. \chord{C}Jesus Christ, mein \chord{F}Hort \chord{G}und \chord{C}Halt, \chord{F}dein ge\chord{G}denk ich \chord{C}nun, \\
tu mit Bitten dir Ge\chord{G}walt: \chord{C}Bleib bei \chord{G}meinem \chord{C}Ruh'n. \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{C}Einer wacht und \chord{F}trägt \chord{G}al\chord{C}lein \chord{F}uns're \chord{G}Müh und \chord{C}Plag, \\
der lässt keinen einsam \chord{G}sein, \chord{C}weder \chord{G}Nacht noch \chord{C}Tag. \\
\endverse

\beginverse
4. \chord{C}Wenn dein Aug' ob \chord{F}mei\chord{G}nem \chord{C}wacht, \chord{F}wenn dein \chord{G}Trost mir \chord{C}frommt, \\
weiß ich, dass auf gute \chord{G}Nacht \chord{C}guter \chord{G}Morgen \chord{C}kommt. \\
\endverse

\endsong

\begin{angaben}[110]{-15}
    Worte: Rudolf Alexander Schröder, 1942 -
    Weise: Friedrich Samuel Rothenberg\\
    FU: Nr. 120 LB: 4 TS: 20
\end{angaben}
